[文宣組睇睇]港人善忘 要針對呢一點打!!!!

我知道文宣組最近主打民意戰 幫不合作運動護航
只不過!!!
大家好似忘記咗
港人係善忘嘅

我明大家不停宣傳五大要求 不合作運動 希望市民諒解等等等等
不過!
市民好似唔記得咗點解有五大要求 點解有不合作運動!!
咁樣一黎 市民唔方便 又唔記得運動嘅理由 就會不滿!
加埋建制開始打擾民牌 同情牌 係時候扭轉個局!
幫香港人溫書!!
我地要提番香港政府警察嘅罪狀!
1. 濫暴 濫捕! 平射催淚彈 圍毆手無寸鐵嘅示威者(老人家! cancer患者) 橡膠子彈打頭!!
2. 侵犯病人私隱! 捉係醫院留醫嘅示威者! 用手扣扣佢地喺病床度!!!!
3. 屌你老母係撤回唔係暫緩!!!!!
4. 烈士! 烈士啊!!!
等等等等.......
要圖文並茂!!
係時候點醒班以為贏咗嘅香港人!!!

推

推!

Salute

推推推我屌推

大家點睇

幫推比大家睇睇!

加salute!

其實係咪d 文宣太著重訴求呢？

會唔會試下打溫情牌，例如

你記得當日你點解要行出黎嗎？
為林鄭落台？為徹回惡法？
你有冇諗過 ...
你只係想你既仔女 , 有一個有希望既將來

626, 我地需要你一齊出黎
捍衛你同你仔女既將來

打家庭牌 counter最近建制班狗挑撥老年年輕一代嘅招數都不失係個方法 不過最終我覺得都要針對返我地一開始有不合作運動嘅原因

幫推!

推推推

不如直接文宣屌香港人善忘仲好 次次政應俾政府語言藝術就妥協 唔係就冷回應當無左件事

直接屌 人受先得架 唔可以搞到我地形象好具攻擊性咁
講到最尾都係打民意

拋磚 仲有咩罪狀

PUSH